不要說「踢波」，試著說「推波」

真呀

聽講日本奈良公園啲馬會用腳推人

淨係識波推